2019倚天屠龍記 (163) TVB 星期一至五8:30pm 心有所緒 若有所思

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

祝緒丹whatsapp sticker
by 天野秋

by 祝祝係我老婆

陳鈺琪whatsapp sticker
by 琪琪特穆爾

by 一見鈺琪誤終身

迷若

祝緒丹宇宙第一

今集cap圖 有part冇post出黎

冇人開post

Bot

沒人開po。。。

捉到你了

周芷若早生情愫
殷離守寡式愛情
朱九真霧水情緣
小昭守候式愛情
趙敏遲來先上岸
我懷疑不悔本身係想鋪青梅竹馬
等張狗儲齊一套多樣化愛情故事

我敏

芷若芷若我支持你

邊個再屈我敏

去埋隔離#2

青嬰死左去邊

想口爆佢好耐

好大個BOT

敏G真係好仆街，又成日發姣，仲要成日出嚟倒米

敏黨集合

幾時有玩腳
想含佢隻手指咋嘛

有九陽on 9護體

好大個屈

朱九真笑裏藏刀

啲排版好齊

1002都唔開POST

我敏零死角

我敏世界第一

永遠支持

肚臍

一F5完即刻見到你個名隔離寫住4s

留名

我隻腳都想比你玩

勇者勝

敏黨

屌你個西咩
落十八層地獄俾鬼屌啦你

最尾點解誤會

今次已經慢咗d 啱啱開咗162即刻㩒返轉頭

森之愛情倚天版

一個不悔 一個無忌 知咩事啦

一場都無買

幾型
點記晒一套武功

個po名

李一筒差唔多800萬fanz

敏黨 啪啪啪 敏黨 啪啪啪 敏黨 啪啪啪
敏黨威唔威呀 威呀威呀威呀

睇緊馬

好鍾意呢幕

我哋Dem 返個敏黨Beat先

呢套野開始暴走到仆街

型喎

屌你田雞傻撚左阿 BLOCK足阿拉一條直路
2個反左面???

原來開咗兩邊

爛改

天生一對塞死咗

我以為你知道添

#121

黎姿版本既趙敏，佘詩曼版本既周芷若，完全屌打班大陸妹

要先忘記原著

認唔出係黃蓉

事實梗係駁唔到

想攝內欄fail咗

一年只出一套劇嘅演員

抄登仔又豬

堅嫁個結局？

無忌弟弟有無追返得XXXXXX果幾堆POST

啪啪啪

要還的

屌LLM
活影喺邊撚度走出黎

冇你追得咁貼呀

我都想摸下佢塊面
喊樣好可憐

即刻無人提，又一個扮老屎忽失敗咗

抄登小朋友扮哂老屎忽話高登無人J 大陸女星

一開頭想拎出又外閃
想拎返入面田雞又壓入去
反了反了反了

1002點做到

入去恥笑佢

我地係～
香港連登論壇
第一屆
敏黨黨員
Wo 連成一線
敏敏世界第一

可惡
竟然駁唔到弟弟
好嬲呀

靈魂同步

同時覆個cm

中間穿出嚟，就係慳咗嗰度

係邊度
有冇快捷鍵

大海撈針點搵啊

規則係#1001有義務開po
我係#1002

個 post已經變成一齊J 汪阿姐

2019倚天屠龍記 (160) TVB 星期一至五8:30pm 還我清白！！

#913 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
用追估模式

岩岩忙緊無SAVE低

電腦點分享回覆?
我搵唔到既

認輸啦咩你
唔係好威 乜嘢都要駁一餐嘅咩你

又爆一個po, 距離我哋散席又近一步了

無野了, 原來叫分享主題

我用手機 電腦冇用過唔清楚

雖然我都係冇輸
但係又贏少$90

輸死 天生一對拖快利BO

之後話會繼續開post

勇者巴好BALL
2 2 勇者勝 郭能 高伯新 132 7 12
勇者勝

點會駁唔到
諗返自己光明要講過咩先啦

破200post不是夢

我冇睇開馬

講真我都估唔到會無p

我用電腦都輸

勇者巴成日#2
結果勇者勝攞第二

咁樣叫有熱誠呀

Thx

等我睇吓先

咁邊度有勝

概念馬

可惡

你之前都贏過我幾次la

咁嘅咩

手機仲要放圖要load一陣都搶到#2 仲唔係bot (講笑）

敏黨LM

支持田雞死埋依場，依條垃圾交返個牌出嚟俾何妖上好過啦

放link係唔使load㗎

好多謝你呀
如果唔係我真係Miss左佢一番心意

Full address 背左幾多次呀
你係咪玩鳩我呀

我見佢好慘 成日po左冇mo gay dee dee陪佢傾

之後換佢幫敏敏拭淚

好少直接放link 真係唔知

抵撚死張狗
屈敏敏殺人丫拿
依家俾人屈返轉頭

佢講左成個下就 無忌DEEDEE琴晚無彩過佢

琪琪 玩泡泡條片 最尾咁似嬲樣

傲驕

唔想再睇 好瘦

扮嬲

一個日頭出沒 一個夜晚

相遇唔到

中伏

My bad
佢好似等左我好耐
搞到我依家好內疚

女裝
破壞形象
雖然佢都係行跳脫路線㗎啦

顴骨
笑樣

呢套個結局係咪暴走？

成個tb咁

好啦。氹番

摸頭

9點果套仲悶

多d上水啦

今朝有人PO條無忌唱粵語歌既片
勁ON9

極荒謬～～

呢個topic好似以前用過

無所求～～

人地生得好就係tb?

好啦，我應有啲位係似嘅
但整體來講係可愛嘅

有無留果條LINK

都話佢行跳脫路線
嗰首歌我之前po過啦

不過撇除佢唱成點
首歌本身係幾洗腦嘅

無保留～
人人尋找這樂園

成日上水好晒時間
望吓望吓個post咁又一個鐘
都唔知做咗乜

不過要佢抱有希望等咗咁耐真係好內疚
我依家好似一個呃左小朋友嘅家長咁

你已經被成功洗腦

上下左右

嬲你喔

佢啲口音好有魔性

無忌哥哥唱廣東話既歌

大家都已經俾佢洗晒腦

只想跟你

每粒字好似突登出嚟咁樣

有冇無忌唱歌條link?

人人尋找快樂園 無忌弟弟那樂園～～

魔教

唔好嬲啦
我講事實你都嬲

大家小心中晒魔教淫毒

教主黨黨歌

大家係唔係洗晒腦
係咁loop緊首歌

呵返先

今天開始嘻嘻別遷就～～

又潘頓

剛聽了，佢唱廣東話都ok喎，起碼唔會完全唔知佢唱乜，都聽到歌詞
首歌叫Eden?

跑馬地 星期三
第7場 連贏及位置Q
5 盡開顏
拖
2 騰龍超影
6 極速王

跑345 頂佢個肺 想逼死我

召喚勇者哆寶嘅結界嚟

好嘔心

人人尋找那樂園

呢個我唔否認
不過睇wiki佢好似細個就喺美國讀書，跟住係紐西蘭留學
係讀過番書、飲過洋水嘅晞晞呀

可能因為自細講英文所以廣東話有口音

羊水 大肚婆咩

第一句好有魔性

係，好洗腦

荷蘭巴eat din未

每個新po都要將Eden置頂

上下左右沒保留

未呀，而家先下晝4:30

Lalalalala

極速第四王

似7-80年代歌

田雞

咁你睇唔睇到TVB每晚八點半

外國洋水高級啲

有幾嘔心

唔好淫敏就得

如果你係真絲 咪唔嘔心囉

今天開始嬉戲別遷就
只想開心一剎沒保留
🎤🎶🎵

尾埸求水

潘狗

生生死死看透雲淡風輕

條友食完屎黎 勁到

變咗賽馬台

聽一次笑一次

走啦好嗎
只想跟你一剎沒保留

露臍

搞到我頭先都要買少少

無忌弟弟你終於鋪頭
我等左你好耐啦
仲特登響微博揾左好多教主靚相& 教主唱嘅歌 上黎

輕小說劇情+文學文筆+歷史包裝

冇追post,今日有咩重點？

非凡才子任我行

我都想
姐姐呵返

有更新微博之外無嘢了

小淫賊輕薄敏敏

相認了 我提左佢幾次

教主今日都好靚仔

-完-

佢唱歌把聲好好笑，好似低能仔

大家都比魔曲洗左腦

對唔住呀
要你等左咁耐
好似辜負左你心意咁

非凡谷草
任我含騎師

個個中哂教主魔音毒

人人尋找快樂園
無煩無憂那樂園
莫說現在 以後
在夢內等候
遺忘尋找這樂園
迷糊留戀那樂園
沒有上下 左右
在夢內已舊
今天開始嬉戲別遷就
只想開心一剎沒保留
煙花璀璨一世極荒謬
他朝即使失去沒所求
人人尋找快樂園
無煩無憂那樂園
莫說現在 以後
在夢內等候
遺忘尋找這樂園
迷糊留戀那樂園
沒有上下 左右
在夢內已舊
今天開始嬉戲別遷就
只想開心一剎沒保留
煙花璀璨一世極荒謬
他朝即使失去沒所求

🎵🎶🎵😚😚啦啦啦啦

咩魔音毒

勁過碧海潮生曲

似 tb 咩？

我淨係覺得好可愛炸
(定可能我識既 tb 都唔係可愛路線)

9檔唔使搵位啱佢騎喇掛

最尾個場最似tb

好彩我無㩒嚟聽

唔好再講啦

勇者 多謝您呀

公主一成親就失戀

thanks a lot

水戶洋平巴打做咩成日玩萬花筒

今日有睇，但唔係日日都睇到

評已負

係呀 我等左無忌弟弟成日喇

#167

倚天屠龍記前傳：弱智和他的產地

你叫做胖夫
你係小霸王

haha 係呀
mon 左 post 成日

仆街好洗腦
頭先聽咗三四次

勁過達哥

搞到我覺得自己好衰

+1

btw 點樣可以用上個 post 既留言 quote 落呢個 post?

負評你個負評

自爆以謝天下

回覆個度右上角有個編輯
copy佢就得

你平時夜晚會唔會喺度
我通常下晝都做緊自己嘢

果個都係我嚟 orzzz
我仲整左個 cm 集合曬佢廣東話 英文普通話個添

人人尋找快樂園
無煩無憂那樂園

負評你負評我個負評

把聲
笑撚死

五行欠打

負評你負評我負評你個負評

其實我對於佢響外國讀書有 d 保留

你蠢在我嬸嬸的腦海裡

yes
編輯
但你撳咗編輯之後人哋睇唔到你回覆佢

其實係我琴日唔想做野姐
唔關你事嘅

留名聽無忌弟弟唱

禁入去都費事

多咗啦

up乜春呀

教主今日繼續保持0智商

-完-

係呀
佢仲有一首叫十二時

好怪

第一次見隻馬喺閘底捐出嚟

你地咩關係

有人睇的
99+冇理過

你想講佢英文有口音?

呢啲嘢應該唔會作啩
可能佢有稚園同小學頭幾年已經學咗普通話呢
返咗屋企有講廣東話
於是乎英文就冇Native咁正
你知普通話做母語嘅人嚟講英文幾有口音啦

冇追post一開波以為吳亦凡rap
一㩒入去
屌

支持廣東話

啱呀

最緊要你睇到我 post 既野就得啦

可能專登係咁
應該係策略嚟

好啦
咁你依家咪記住佢把聲囉

任我行 笑撚到我 燒完一段 直路即斷

有冇link?

人人尋找快樂園 無煩無憂那樂園
莫說現在 以後
在夢內等候~~

Topic :若有所獅

我地一齊推廣教主既歌比大眾知啦 xd

佢屋企係廣東話？

田雞有無搞錯上星期三全民皆知又係咁
好彩我無買姐

關你撚事

跑234邊個邊個

等無忌弟弟唱啊

負評你負評我負評你個負評囉
唔識睇中文呀

thanks!

埸埸都贏錢

我會呀
咁岩今日下晝得閒

You Fat Fat

你唔撳入去又點知呢
撳啦
唔係難聽架

老苗係咪要同田雞再反面

有冇人覺得「關你撚事」好大殺傷力

邊個邊個真係

田雞快D躝返毛里求C

on9

幾時請食飯

早幾日好似仲有個教主黨 有冇人記得咩名

可能個sell point就係咁
聽多幾次就覺得幾順口
又幾好聽

英文有口音
跟住佢以前 d 相著衫又好土豪
同埋得佢響中國讀書既學生相 但係冇佢響外國既相
然後睇綜藝 佢好多大陸播嘅卡通片同歌都識
( 咩金剛葫蘆娃！？)
呢度嘢似乎係土生土長大陸人先會識？

金鐘2.0？

支持張無忌!!

我代表無忌多謝大家

佢d 歌真係幾洗腦

Eden好聽啲，呢首有啲教會唔啱音

唔似？

我之前淨係知樂園呢一首

贏咁少應該狗食麥記
我場場都買得咁保險

功課XXXXXX

迎合返你風格

積少成多

條友要隻馬超晒班孭佢過終點

以前仲有啤酒園絕技
而家拎內欄做乜9 比人廢左武功

刨幾耐都冇用
臨尾靈機一觸買邊個邊個
硬係覺得莫雷拉蔡神仙會搞搞震

我唔知啊，仲以為佢係普通話人，所以覺得佢唱廣東話唱得幾好

無忌弟弟冇睇呢篇

賭俠 咁識賭錢

點解我聽唔明佢 d 廣東話orzzzz
十二時果首

點解會有咁多歌

其實佢一出道好似歌手嚟

教主唱歌都幾難聽
英文廣東話普通話都唔掂
一首好想你都屌打

好啦
有好似係

我都係睇wiki咋
wiki呃人

我聽得明Eden, 但十二時就唔係好明，可能有啲詞唔啱音

教主 d 歌真係好洗腦
希望大家鍾意一齊做教主 fansssss la

人人尋找那樂園

我祝唱歌都好聽

原來係咁

唔怪得知你唔再做補習 連講嘢有問題點會教得懂學生 啟發到學生思維

大合唱!

最尾嗰句非常中肯

沒有上下 左右
在夢內依舊~

填詞填得幾好
首曲都作得幾好(洗腦)

負皮是我比的

愛人

公司玩鳩佢

楊明綸仆街死

左使反了反了

你係唔係搞錯左

無唱功可言，不過把聲幾清新嘅，聽得都幾舒服

我朗 巴打好少入黎??

突然醒起點解郡主quote我會收唔到通知

屌210677黎既

Eden係佢代表作
其他嘅唔使理啦 大家

今天開始嬉戲別遷就

佢啲歌作曲其實唔差 有啲style
但係佢真係唱得麻麻

我立即篤爆咗佢，仲以為你假膠

佢把聲係幾好聽
但識唔識唱歌就 ...

應該係關我而家用緊電腦回覆既關係
之前敏敏特穆爾都係咁講

燃燒你的卡路里

蛛蛛一首歌贏曬

畀你哋鬧走咗囉!
都唔明你哋 多一個人有咩唔好

個曲真係好易上口好洗腦

佢都係早退啦

mv 都好靚

利申dse中文5*

屌 係網頁用起底 舊POST都會轉左新名 睇唔到之前咩名
跟住感覺怪怪地 即刻用APP睇多次
屌 210677

好正
大家都唱教主嘅歌

9點final喎

晚晚屌沙拉屌到腳軟軟

下一集大師伯演技大爆發，屌打張狗青書

唔聽

最尾50收疆係咩事

佢地散咗了

唔係散咗咩

教主

蛛蛛快來香港，同HANA合唱

有
不過未聽曬

十二好似鬼佬唱廣東話歌咁
笑死我

呢個真

紅顏禍水

蛛蛛一個可以頂晒成個TVB啲主題曲

葡萄牙個陣真心唔錯

最後都係會睇晒

沙拉樣好膠，不過法官大人

聽到副歌先記得呢首歌

各位敏黨又派牙膏了
會唔會擠足一個月牙膏先出曬成段訪問

係咩 SOR我OUTDATE

210677 KEPA

唔關事呀
其他人用電腦覆都有

呢場好睇

無忌哥哥i豬有story

荷蘭

原來你係dse雞
中文5*堅勁

頂你又轉名 啱啱先見到

攞埋冠軍 + VVD攞金球獎

把聲幾好聽
但我第一次聽佢講廣東話嘅時候覺得把聲好沉
可能聽慣咗配音把聲

問題都係嗰啲問題 答案都係嗰啲答案
好彩最尾個問題有驚喜 佢好高EQ 好欣賞佢作為演員嘅態度同堅持~

巴打有無入場睇過

今屆如果係VVD
計大簡之後CB拎
佢都實至名歸既

我用沐浴露洗身 用洗頭水洗頭

好想你?呢首?

靜看風轉動 雲起暗湧

玩完玩具返嚟
請問有冇咩嘢要追

都唔夠多 你分啲俾我

把聲幾舒服

今日最後有冇同你黨友相認

無煩無憂那樂園
莫說現在 以後
在夢內等候~~

好可愛

姐係LIHKG又恰9我

吳啟華版的蛛兒我都鐘意

DEPAY

你編輯引用？

係呢首，但係鈺琪版

聽講佢同球會講佢想續約

琪琪新片

右上角果個雙引號囉
唔係禁呢個架咩

享受人生 打飛機專家

晏就睇晒啦呢度

之前有巴打post過

不過敏敏好似瘦左好多咁

有教主同教主黨黨員相認 分享音樂
同埋有上面嗰首蛛黨黨歌
其他冇咩特別

我偏要勉強

最後變臉

打住飛機聽主能夠
會唔會叫埋哈利路亞

Vvd

之前有，但呢年幾兩年都冇了⋯ 我阿哥係Ajax fan, 之前會同佢入場睇，都有睇過國家隊

點解隔左一個星期會瘦左咁多

佢都唔識廣東話
叫教主嚟唱得失一笑中仲好啦

成就世界最大縱被崇拜得失一笑中
誰伴我 攀得上巔峰 甘於兩袖清風

今年佢有無暴動 AJAX勁到

我無睇過吳啟華版 淨係聽過首歌

真
成日都係咁
有咩方法可以改改佢

得罪講句
一個古換VVD同艾利臣
真係底到爛
你睇下古去到巴既表現
無VVD利條防線真係垃......黎

愛蛇現埸睇過咩波

係咩敏敏

瘦左 但對野大左

因為佢整走咗個QUOTE

0:19
蛛兒好頑皮
嚇親我教主!!

一個人upgrade成個後防 上季後半段連垃圾洛夫蘭都勁左

我教佢講咪得囉
至少可以教到佢同無忌差唔多水平

左右閘揾到潛力球員
中堅vvd 龍門艾利臣 防守upgrade幾個level

呢個係重點

入場睇荷蘭要幾錢

我覺得係D網紅FILTER作怪

你試下幫佢解決個問題

好撚癲

點解要暴動？

又改名

你要美斯點過啫
佢慢慢行住美斯冇出腳 行到入龍門都得

原來係淫敏黎
我仲以為新人

我都係啱啱先知

咪就係因為編輯引用咗先會收唔到通知同睇唔返之前個留言

係佢整走定真係咁

驚死唔知佢係車狗

係啊，贏波我阿哥係會開心到眼濕濕架

黐咗線

冇啦啦多咗個人就起起底先

你個教主咁鬼重
攰死蛛蛛la

我都以為係
一起底

佢幾時又改名㗎

唔係VVD咩

chelsea_hoho

The Devil's Tears取境真係幾靚

不過呢件衫真係....
唔識點講 災難?
fashion野好易出事

點解右使又改名呀

沒有上下 左右
在夢內依舊~~

佢無啦啦同我講精液沖涼 先起佢底

唔好屈人啦

核突到

用返app回 應該好返
辣殺web lihkg

我哋買學生飛，好似1X€咁上下

Ajax今年好勁喎

比人追擊

佢話用電腦覆㩒雙引號覆，我未試過唔知

我用web都無問題

唔係廁妹就係佢

我都唔知點解會攞到
反而其他我想會高分嘅科冇攞到5*

啱啱 我仲諗緊呢個邊個黎

敏敏特穆爾

其實真係VVD一個carry
不過TAA同阿諾又真係勁既

咁好抵喎

睇得返la

比我就踢走尼馬比佢躝返巴塞

Web版 就咁禁引用 就係咁
我無搞過

負皮!
幅圖太核突

所以一個古出走換黎成條防線幾何級數上昇真係好撚抵

嘩，東方不敗被人強姦完

好心咪阻住arelora上位啦

百幾

點解你中文咁高分都可以講嘢on9

利申: 中文保3 博其他subject攞高分

跌哂watt
退役仲好

希望老強單野唔係真架啦

高普有功勞

你web版係點引用回覆

教主做乜9

我敏世一
敏黨lm

中文2

電腦咁樣覆人架喎

咩見到巴西個教練就喊晒口話俾人屈

尼馬比人告強姦

不知幾得意
好過教主嗰張露膊相

有冇補yy lam

尼馬老強

我都係用web版但係我無呢個問題

9普今次拎唔到既話真係千二老二
不過都登9普開心

希望郡主正視問題

笑死

我之前好鍾意佢嘅風格架

自從去巴黎之後就變晒

人老蛛黃

佢呢兩三晚改咗兩次好難捉摸呀

好耐之前好想高普教阿

可惜輸咗比Hotspur .. 仲要反勝

屌 我個web版唔同既我係禁右上個雙豆號

其實我幾想屁緊番巴佢係巴果期專心踢波真係好撚勁

高材生？

一個訪問斬開咁多段, 好心一次過出晒啦

呢到有朗迷你又等比人圍

腥
隔住個mon都聞到陣精味

無補習

邊度老
呢張相好似係1516年左右架

2001年版 陳少霞：雙兒 岳靈珊
2003年版 陳紫涵：郭芙 藍鳳凰
2009年版 張檬：雙兒 王語嫣
1978年電影版 文雪兒：郭芙 溫青青 程靈素 丁璫 周綺 韋小寶

估下曦月將會做咩角色

咁你用mouse cursor右邊個箭咀覆啦

佢以為自己叫kepa就係靚仔

法甲易到仆街，完全唔需要認真踢

仲以為佢專登

我都唔知點解會咁 原來設定嗰到無得set

你唔講我都唔覺

車狗得兩個 一改就知

加上講野有返咁上下...

又重睇番今集

算啦而加咪又係生活得好地地

gay
逼人答你啲gay問題

佢特登影到咁衰

金庸嗰啲小說好難估 不過佢嚟緊會做偵探

點解唔用CHROME

用右邊果個無quote架喎

係呀 冇咗佢巴都冇咗個突破口

希望收返條25

唔算啦，支持左一排

Ie

連你都陪埋佢gay

張檬個蛛兒我都幾鍾意

呀 咁又係 軌係呢到係小眾 hoho

係啊⋯ 但有時要搶飛，學生飛唔係好多數量

1撚左都ust?

你連登個版面異於常人

佢好似玩遊戲輸咗

百幾蚊港紙

啲對話cls
兩個巴打喺度傾打飛機

計埋我好似都係得3個

edge黎架下話

仲有人ie架咩

死亡之卷

屌 真恰9我

chrome 我呢部手提電腦無down

呢個年代用ie?
連m$員工都唔用啦

agger

東方教主

精圖?
唔使放上嚟

頂😂😂😂😂
我見到佢件衫笑到傻左 xddddddd
d 圖邊度搵架？

唔係 佢呢個係Microsoft Edge 嚟

現形了

12篇有得溫啦

我作文1咗，成世仔第一次作文唔合格

望見個e字就唔開胃

係咪win7/10先

google圖片search曾舜晞
我睇到第18頁咋 追唔切post

我見有得上網 都費是down

幾好傾
以後啲乜使物使就唔駛㗎啦

TESTING

可能我之前個我的最愛果個係舊版lihkg

上新下舊 版本唔同

不過我第一次聽嘅時候嚇咗一跳

係喎你嗰年啱啱開始有12篇

好想去橫店見鈺琪
say個hi都好

唔明點解當勇時期會走去次級聯賽

錢? 巴塞都比你搵夠啦

見咗喇
多謝你

Go中超

自膠

多謝勇者巴得啦 唔關我事

係咪背到pk

我反而作文成日唔合格,最後5*

啲老師同學知道我中文2仲要作文1都嚇親，因為我本身全級第4

會唔會唔會過到編輯咁得閒呀
換電腦喇

屌 但係我都仲係up唔到gif

不過巴同鈀既關係唔係幾好
就係為左屁馬單野

續杜曹笑死人

真係第一次見

有範文好過之前幾屆la

嗰12篇 齋吹水算啦 背唔晒

搵到問題啦

呢份閪卷睇運

ust

係
好垃圾

同意,齋吹水4左

教主個樣其實好陽光味
唔岩做韓仔呀

比我去教都得啦 齋睇佢哋踢渣嘛

學校成績信唔過

愛使讀緊UST?

Ust絲打

空氣

中文係睇運

食隻糭紀念下蛛蛛先

組團喇快啲

時光機 你老尾

wow 你咁勤力睇佢 d google pic 嘅

有鳩用咩最緊要識投胎

花生傻

連登始創成員?
原來連仔個介面係咁

定係畀咗錢vip功能嚟

今季好似得法甲？

中文最易應該係卷四啦

其實佢係咪gay架，點解好似好自然好enjoy咁

我覺得係閱讀

呢到好多高才生
利害利害

係 法盃都攞唔撚到

佢果個應該唔係官方WEB黎

我淨係食咸肉

黃大仙果題做係抽到喊三聲先

喺香港讀大學真係冇撚用
除非讀專科

最憎作文

閱讀我覺得好睇佢set個個答案
說話反而鳩講都掂
btw 說話5，閱讀3

唔知乜豆嚟 唔係花生

ust全部都係仔
唔怪得知轉gay啦

社科

綜合最易 見啲人見解論證嗰part低分 但我心諗吹水咋喎

說話鳩講1左

仲要係瘦果隻加個咸蛋綠豆

瑞牛傻

我都覺得係閱讀

努力d考紀律部隊

真絲嚟 orzzz
雖然男女比例2：8
但都有女嘅

曬銀紙

我不是ust

話唔係咁講 有男仔frd入到去勁多女

咸肉傻嚟

有上莊大把女溝啦

佢第一幅相既表情加埋呢個裝束
真係好似俾人欺負完咁......

閱4 說2

識食
屌你講到我而家想煮返隻

係囉

屌 你果陣自爆ust既

郡主

扮自己ust學生

綠豆不了

我覺得佢卷二喎
寫作最考你中文功夫

利申閱讀符碌5**左

今朝食完奇華嘅

下次換埋大班試下

大班黃金酥

冇上 佢話單純佢果科啲仔勁毒 傾唔到計所以得女仔frd

d肉比我食曬

花生好唔夾

咩科

呢度好多都係學生？

羨慕
大學生真係好

冇上莊都咁多女
佩服

作文 我覺得記敍抒情較易寫

原來係假嘅

畢咗業

落咗糖冇乜feel

你咁撚毒 擺對波係你面前都唔敢玩啦

好正架 瘦排 綠豆 咸蛋 瑤柱

諗起都出晒水

我都鍾意寫記敘文
議論文太考你有冇啱用嘅料啦

綠豆仔

食咸肉必須要落白糖

Y3

重甜

出水+1

竟然用咗咁耐唔係官方web?

你玩自己兩粒提子仔

唔係大學生

落糖

甜傻就落豉油?

議論文嗰啲太唔中文 敍事抒情呢類先能夠體會到文字嘅藝術

讀緊U中琪毒真係唔得掂

佢好慘
比蜘蛛嚇到彈起

真係夾咩

社科撚

議論文最易高分

我淨係食咸肉傻 落糖 冇糖先落豉油
唔食甜傻

做咗咁多年人竟然唔知食咸肉要落白糖

exam嗰段時期 你哋點捱

英文就係
中文難

做緊咩工？

你試下就知 幾好食

我仲未夠老

想知點解要落

呢個真 英文易好多

甜傻好煩 要煮黃片糖先好味

佢好慘
比muji重到彈唔起

XO醬

之前就係exam仲播緊倚天

乜都唔落

準備做香港丐幫幫主

曬銀時
不過而家唔係做lab

曬銀時

Exam一完瘋狂睇

辣椒醬

做教書

味道夾不特止，砂糖嗰種質感配落隻傻度咬落去

唔關年齡事 去親酒樓食都有糖有豉油㗎啦

專心考紀律部隊算
散仔都好

自家

有得換就去出面攞返黎試試

所以我直情唔食

U grad咗好耐

好恐怖

30k起跳

好老

老啦老啦

我食傻都係配白砂糖多

係

做教書正呀

之前都聽人開po問過食傻落咩

之後真係要試下

咁大個仔淨係食過一次傻

身邊d人唔係教書就護士

Holland傻

未來都做教書但希望自己唔會變教畜

砂糖偶爾都會落
但始終都係鐘意落辣醬或者xo

酒樓啲感覺好辣殺

好多囡囡

白砂糖

證明你嘅日子無白過

食瑞牛傻投票
糖
豉油

一定係砂糖！！！

女教師女護士

將來都係教書或者紀律部隊

唔緊要咖
你問公廁妹佢一定係落屎

幾好丫投身教育界

趁就嚟端午節快啲買返隻 如果嗰度唔貴嘅話

Google pic得好少相啱用

呢個post嗰個人都瘋狂po相
你睇頭一丶兩頁就知道
加上敏黨丶若黨又人多勢眾

教主黨本身就得我獨力難撐
po來po去都係嗰幾張舊相
所以都想Google搵多幾張相

Sor 今晚追post追唔切
成日覆你覆得好遲

唔鐘意食

多糖
隻傻痴立立 好易痴滿糖

d人唔知做咩就會去教書/做護士
起碼都係半專業人士

我覺得OK啦 過下口癮

辣殺 時光機

我覺得係啲米 同煮嘅食間嘅問題

我邊到on9

黑人問號？？

我都唔鐘意食，我媽就會食

呢兩個職業都好崇高㗎

岩岩grad 身邊個個都考紀律部隊

教書應該係最氾濫

一年一次 無乜所謂

宜家仲有個問題就係所謂專業越黎越低賤

唔係
係就唔會讀揸兜科啦

依家考定幫辦差唔多

屎溝埋傻 兩Pat野

陽光味男其實好好j

教師學位化 好好㗎啦

傻味嘅屎溝傻食

糖派領先

A level 定係dse？

問服裝設計師同形象指導
出晒事

好彩就一grad考到
我就唔好彩lu

就係啲米果陣味 但講唔出係乜

我月餅年糕傻呢啲中國節日食物我都唔鐘意食

食完傻嘅屎溝傻食

Dse白老鼠

啲fd都入班 自己仲hea緊未搵工 好似身邊個個都好chur咁

而家係咪好難搵長工？聽d同學講隔一兩年就要續約搞到好大壓力

好多行業都叫自己做專業
啲人焗住要讀去攞牌
但個行業Nature根本唔算專業
例如物管

你邏輯能力咁低
都正常吖

好正常嘅結果

廿尾

鬼仔口味

Same

依架啲警察好似係人都收咁 我啲中同高矮肥瘦都入到

搵咗份工再考lo
我都係返住工考

嗰屆競爭好x激烈

好多正皮

係囉，想害教主

大把人TA

物管依個簡直痴線

可能你食慣咗荷蘭野 食唔慣中國野？

廿四五姐 無尾

你分享嗰個post關你撚事

你講嘢終於正常返

我都見好多敏、若黨
之前都撳過入來睇見到都係討論女主角
係咁岩前日見到你 d 圖

大家一齊努力搵多啲教主圖喇

慢慢覆啦 我追 post 都有d吃力
明白的

功課加淺

諗起隻蜘蛛係我膊頭就驚
我最驚昆蟲
平時有隻飛蛾或者飛蟻飛埋嚟我都嚇到彈起

長坐要等人退
好多時用半席錢嚟請足一個新人

入到啲唔好嘅學校 就聽天由命 做到隻狗

廿中連登算老

張無忌：關你撚事

人工30k+

維穩 越多越好

咩都關你事的通才

半個位都冇得坐

得一個負皮 我估到邊個比

而家除咗某d專業科有咩唔係乞食科

大把警察為份人工姐
唔通個個好有熱誠咩

男人老狗怕昆蟲？

睇黎個賭局有d眉目啦

收同頂得順學堂係兩回事

今日好似特別多教主

我地同年

測量未係乞食囉 就架啦

都唔係啊，我都鐘意食點心

咁我大過你...少少

同你一樣
呢度係child登

同期

有冇檢討下

用得好 冇搵錯
配埋故仔仲好

有身高限制同要做體能測試喎

我都唔知點解，但我媽就鐘意食

我係巴 我都驚 由細到大最驚蠄螺 同 蜘蛛 我睇到依幕毛管豎

好賤
但又講得幾岩

幾少少

有冇人係等放榜

最後一年al

點樣檢討呀 除非買份卷嚟睇啫

佢應該半個鐘後就睇到張圖

我都唔知啊，覺得好難食

我都怕蟲 但有女係面前 通常都扮唔驚去ko佢

我等小學放榜

負皮

仲記得自己2左中文 拎住conditional offer 要博appeal 比成幾千蚊比考評局

計落差唔多

唔想畢業唔想番工
利申仲有一年

而家啲香港新一代都怕蟲

無咩感覺
反正讀書都係逃避出鋪頭嘅時間，最後都成功推遲幾年

咪鬼益垃圾政府

俾心機sd cv

咁大隻蜘蛛好恐怖，我哋車房熱天間中都會出現大蜘蛛，嚇到我仆街

好驚小強 同爬黎爬去果啲

咁有offer都要博一博 無計

今年貿易戰個市好靜，好難搵
下年唔知

屌 18歲年少無知 心有不甘去appeal 依加都覺得on9

說到底 你就是要滅了蛛兒

飛強

有女士大叫救命 你會唔會幫

你仲記住我搶人
其實我覺得有啲無辜囉
我一開始都係玩玩下
當初係你地都有份推波助瀾
玩完之後收返佢哋做敏黨、若黨就唔認我教
我教辛苦創立一夜之間就四分五裂
仲要比人話我小學雞同on9

去到結局應該200個post

唔好扮後生啦

得幾%成功不過啲錢焗俾

識飛既小強 愛蛇唔好sd圖出黎

真係好慘，放學放假仲要帶課外活動同搞行政野，而家d怪獸家長仲癲到夜一夜都係whatsapp group搵人

結果點

我都準備要做黑衣

蜘蛛唔係蟲

咁都關事

咁都要試㗎啦好彩你咪千份之一囉
雖然多多少少會被人壓價

原來咁多巴打仲讀緊書, 年少多好

傾傾下變咗想當年/訴苦大會

都算係專業啦

唔使等
弱智能小學得幾間
入邊間都冇乜分別

辣殺

以為新會員
點知係愛龍

結局咪無變 去左讀asso 仲要揀唔到想讀嘅野 做撚左測量狗

等你話自己係絲就冇人話你㗎啦

咁唔係嘅 中文呢科個個marker都唔同標準 梗係買卷appeal 博下啦

唔驚，不過覺得好污糟

唔係最後一年，但差唔多

我都係

好熟路 有咩推介

我想幫架
反正你唔係搞我
我食花生又食得咁開心

擇倩好似廿尾會唔會係仔女小學放榜

好多廢中金毛獅王

都叫一條路

因為你on9

仔女？

飛強反而唔咁怕
係地下先危險

btw會幫

準備要開新post la

唔認老都唔得

佢係咪用咗Baby filter

我真後生 到而家都冇人知我今年幾多歲

小強飛落你塊面 一定會有陰影

又時光機

好搞笑

#2

中文作文同通識好似有兩個老師改
兩個相差得太遠先會有第三個比分

仲有個可能就係佢搞錯咗你同第二個人份卷

直接攻擊